山竹會係強三or弱八 同意嗎

hi 到呂宋已經廢一半武功
前面仲有個風預早吸走南海熱量
連重新發展都唔得 最後係香港以南三百公里左右路過
預早半個星期煞有介事做準備
結果得個強三驚會冇面
所以大交合頂盡開個弱八當交差
(一係強三一係弱八)
之後又繼續吹香港係福地

結果早已預訂
學生哥學生妹好好享受弱八風假
手停口停繼續手停口停
無災無難有雨小水浸
鳩鐵繼續鳩下鳩下未爆住

最多有傻仔玩水/行山蕩失路call飛行服務隊
然後又入個風數 講幾日打風都行山唔值得救云云 奶共網媒再老吹行山人士係港獨or黃絲點樣無腦 blablabla

結論係打和
(香港大眾想點實際就掉番轉 事與願違呢點就成日中)

學生哥學生妹好好享受弱八風假

... 星期日wo ching

手誤記錯
特殊學校個堆囉